世界再可怕 若無路退 便會不怕

身邊太多恐嚇 它只怕 你不怕